要快啲諗定點接啲收工人士

多謝你地無罷工, 為香港負出